黃埔咩事？勁多狗

push

唔夠數去黃埔拉下居民？

冇事，食宵夜姐

0023 黃埔 持圓盾 約20名狗 入黃埔站捉人

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

黃埔需要記者 好危

Push

推

屌 我著黑衫 點返去

換3啦 小心啲阿

小心呀 係黃埔既

無 係西鐵站

有無黃埔巴係火車站

d 狗係尖沙咀過嚟㗎

佔緊路？

今晚區區大搜捕咁
未返歸既自己小心D

黃埔咁夜好撚危 好易比人圍

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

住黃埔😀 即刻去屋企留下睇一睇
岩先好多狗經過

熄左街燈

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

落左樓下，啲狗走哂

新村？

認真, D狗反應真係好撚快
最慘係勇武前線再加快速度, 快到記者都收唔到風
問題係無記者影, 又做唔到Noise, 隨時俾班狗拉晒都無人知
真係要諗諗計

聽閒話拉左人，有冇人FC?

捉左3個 屌佢老母 睇撚住佢捉有個靚妹勁細個

新村同花園之間十字路口

睇住 捉左

屌！

住樓上 頭先馬上落樓 一眾街坊屌走左d狗

未見有人被拉

明白 有無野要幫手 我行緊返黎

一手 拉左人上狗車走左 睇唔到幾多個
個到有人話有一個女仔係地鐵站入面捉住左
之後我地圍住個個出口 但冇係個到上番黎
唔知去左邊

有 拉左 我望住

有無野幫到手

紅磡道

比人屌走哂
呢家無事

手足快到

仆街黑警
不過估唔到咁多街坊落樓
黃埔重有希望

街坊好型

周圍都咁多差佬？

我老豆見到 即9衝落去

有警署 100米

鳩拉緊

最後係拉左3個?

有個人俾人拉左，睇住佢俾人押上車

真係好仆街
無撚端端屌我2次

交通部啲狗有出過黎 而家入返晒狗屋

有冇野幫手？

咁樣叫fact check?

黃埔好撚危 周圍冇咩路走 行2步就差館里 同埋紅磡差館係何文田

上面有相

終於打到黎呢邊
屌你老母死黑警

有幾個白衫便衣狗拉左幾個

街坊齊心屌走晒

私家路唔知玩唔玩得

係咪走哂啦？落到黎冇哂狗

屌佢老味，下個禮拜記得過黎光復紅土！

我本身都以為黃埔係深藍
頭先揸車返屋企見到快閃我即刻泊低架車趕去聲援
我怕太少街坊班狗亂嚟
去到見到已經有班街坊到左
後來有件白衫狗係到發癲，我地勁齊心屌走佢地
個刻其實有少少感動

因為我每次發夢著黑衫返屋企都會有人怒啤
今日之後
I’m proud to be 黃埔人

走哂
大慨5，6架警車

屌走晒啦

如果係黃埔入面放tg 真係世界級
不過要問下李生比唔比

應該唔敢放 一定屌死

入家維邨或者紅磡大酒店方向走經愛晨徑上愛民邨， 可以再經衛理道出返旺角或者油麻地

有冇手足知黃埔係咪想Block
多次

我支持

仲洗唔洗幫手？

Sor㩒錯負皮
而家啲狗乜嘢都夠膽死㗎啦
會唔會放真係好難講

想！中產地方 放TG 應該有noise

而家點 要人？

愛晨徑 如果夜媽媽好撚恐怖

變到全港戒嚴狀態咁，on99

去左邊間

好
屌你老母死黑警

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

其實黃埔係有支援的
poly hall就係隔離 應該會有學生黎幫手

呢到李家城嚟

入面有公務員宿舍 包括黑警
一放tg真係共享 攬炒

但我支持

支持 block

散水嘅話可以走去海邊行吓

個十字路口冇曬狗 得返班街坊

放 一定要放

黃埔居民表示支持

要人即刻再落去
我真係唔信佢地夠膽放tg

係私人地方放 真係好撚大件事 應該暫時未試過
而家最多都係內街放姐

頭先影，啲狗好撚臭串，舉撚哂手勝利咁

好似有街坊同保安嘈緊

家陣變咗全港戒嚴

去朋友家住下

黃埔無咩戰略價值
無咩車出入交通唔方便
一邊係海無咩路走

3個都係手足？

樓主住我隔離？

同一橦樓

快撚d黎黃埔

我都係

唔係而家 搵日遊行

其實都係冇乜戰略價值，除非好似樓上巴打咁講搞到tg

屌,差d入哂黎

有冇人有興趣下個星期六日去黃埔行街

其實有方法走，我估好多街坊都知，但呢到有狗mon

同埋家住低層有寵物
唔係好想有催淚彈發生
但係如果太多藍要用呢個方法喚醒都無計
唔割

淨係可以去商場
不過咁夜閂晒

你好

推！

光復紅土，有冇黃埔巴絲真係會出黎？

街坊話邊個保安再放差佬落嚟就冇利是

大撚把

大把鬼鼠路可以走不過如果唔係住開真係唔識行 地方太大

過街老鼠

希望佢地冇野係身

寵物聞tg會死 唔死都重傷

黃埔好撚危險嫁，出面家維邨對面有個西九龍狗隻行動總部，一出就勁多狗車

屌佢老味！忍撚左班大巴同自由神大媽好撚耐啦

我實出

絕對要咁做

下星期黎行街

向紅磡方向走，應該唔少深夜巴士

黃埔迎村？

班過街老鼠驚比人屌走得勁快

預演下岩架啦

黃埔私家路黑警都入得？

依家咩情況 仲要唔要支援

黃埔新村啲看更好垃圾..... 係人都會開門

消防總部？

地鐵站嗰條十字馬路

屌 D出口成日有狗車幾次返屋企都見到成隊狗係aeon員工出口入黎

嗰到係黃埔新村嗰頭唔係私家路(?)

家維對面有消防 好有機會有癲狗埋伏

好似只係交通部行動基地?

西九龍交通總部

要玩去誠哥地頭玩

唔撚係掛 私家路喎

唔係

仲要唔要幫手？

未見過 不過歷史係可以創造

我個隻好細膽
出世咁耐都無沖過涼
真係既話點算
有無街坊自組寵物避難所？
群貓會都紅土喎

聚寶坊嗰度好多人 有無人知咩事？

狗就走哂，都冇咩好搞，建議都係早啲訓留力聽日開波

佛光街消防局

暫避la

入左邊?依家?

黃埔鎖車隊

身上有裝唔好番

頭先黑衫水筒阿叔屌居民比人圍
之後居民屌保安

仆街

散緊水定長留？住附近可以隨時支援

宜家仲有冇狗？

有人影到狗衝入站捉人

屌，果個女仔黎？

同問

我都親眼睇住佢捉

佢地有冇朋友去救

其實都聚咗一班人不如搞搞佢

表面上係

已走

唔知 我靚妹睇落12，3歲
勁細個

現場

現場做緊咩？

嘩屌，原來係呢橦，好撚近咋喎

就係呢到，西九龍狗屋狗車基地，極危險

點解無啦啦黃埔會有狗？

痴撚線

其實點解啲狗會黎晒黃埔到？

頭先喺屋企望住成班手足衝入地鐵站
班防暴喺車即刻跑落嚟追
個刻好心痛

仆佢個臭街
特登捉返屋企既手足
要除哂gear換衫先好返屋企

癲左

依家咩情況？
屋企行過黎15分鐘到

紅磡好難搞
一邊舊啲嘅位置就搞殯儀
另一邊就黃埔
好多人以為紅磡淨係得紅磡站，其實何文田+黃埔都係紅磡到，你識行路嘅仲可以行去尖沙咀/尖東/土瓜灣嗰啲。
一搞紅磡大把學生+街坊企出嚟，附近又有poly hall上小小何文田仲有poly同ou hall，好多街坊都本土hk人，無何否認港豬周圍都有。

其實頭先個位真係唔應該衝入地鐵
應該上橋過海皮

頭先先同fd講緊黃埔d人好藍 轉頭就黎料 見到有街坊落黎好滾動

全撚部建制

真，返屋企我坐去紅磡，黃埔，何文田三個站都好方便
分別行10-15分鐘已經可以
係土瓜灣仲未有地鐵，麻煩少少

黃埔私人地方都敢搞？
平時差佬都唔入去喎

其實依家係咪已經亂捉
已經唔理你係咪示威 係咪黑衫 有冇叫囂
總之有人就捉左先

黃埔最危的另一邊係戴亞街個交通部 同 大環山水警, 但掩人耳目都仲有可能 (入黃埔的自己帶定一件衫仔替換)
Anyway, 入黃埔係可以走到, 只係手足要預左少少九曲十三彎, 同逃生路線有少數options係長距離。就算唔走住, 匿一陣都可以

不如去狗屋
屌睇撚到嬲

其實個位好尷尬 差小小先係黃埔花園範圍 果個位保安真係截唔到

我會

唔好忘記 鄺醫生同埋游惠貞都係黃埔選區議員
游惠貞雖然輸左比老鼠芬

去到已經好多人人

其實發生咩事？
有無人講下
我見出面無人理黃埔

入戲阮睇場戲先

黃埔好撚多藍絲，成條街都係民建聯嘅banner，藍到入血 連儂牆今日貼第二日就比人撕撚哂，貼左幾次都係咁，好灰機，希望各位巴絲可以入黎幫手請班藍絲中產食煙
利申我係住黃埔花園隔兩條街嘅貧民區

D 狗走曬

尖沙咀捉嗰靓女好似去咗紅磡警署

黃埔花園同海逸都好多大陸人住

凌晨嗰陣有手續快閃玩roadblock但係畀住黃埔新邨嘅黑警 睇到報串結果有三個手足畀人拉咗 街坊 出現先鬧狗但係都係阻止唔到 之後家下好似為緊保安

入黃埔花園Ｄ地台避得唔得？
反正全部橋都連接哂

仲好多日本人架

睇嚟巴打同我住嘅位好近
只有住係3個站中間先清楚點搭車點走

其實係 50 50

點會無

不如一齊做多D文宣，我係紅磡住，眼見紅磡去poly hall條橋無哂，而且我之前係何文田B出口個天橋貼都比人撕哂

補充 頭先送義士上狗鐵
今次黃埔站月台三位職員抵讚

一係戲院
一係保齡球場

遲下光復之前相信應該有足夠嘅街坊可以整理到黃埔嘅密碼出嚟

海逸豪園好多印度人

黃埔識路先大把野玩
唔熟路真係要搵手足帶路

住紅土既無可能走唔甩，大把巷走

Wow

我會出

個度噤多大陸人經過

我都會！

True
單係黃埔已大把位玩

黃埔花園近海係私家路，入去上平台四通八達。

仲有泡菜同咖哩

你係絲？
深夜車我麻麻地熟

一樣喎 都係住係三個站中間
可以話方便 但係又冇一個站係近

我就係想講呢樣
但呢到有狗mon的話, 會唔會連呢條路都被人封埋orz

係呀屌 諗住有poly hall都可以捱到下

要通知黃埔管理處 唔好比癲狗入平台

仆街 咁即係個個區都有狗 掉哂啲gear 佢啦

好似好危險

冇晒係因為之前8號吹爛晒 不過咁耐都冇人整新又係真嘅
利申 埋大hall友 親眼見到8號波搞到爛鬼晒

而家已經冇得驚

其實最唔紅磡嘅反而係紅磡站
地理上紅磡嘅西邊 尖東嘅東邊

不過走落土瓜灣可以點走 太陽廣場果邊啲巴士只要黃埔有事就唔會有車返 最少都要去到偉恆昌先有得搞

90年代既事 而家係老人家多

Exactly
住客知道啲路通去邊, 唔熟路的會迷到天荒地老

屌，岩啊佢地開左門先問上邊

另外想同義士講
我明白你地知有兄弟俾狗拉左會好憤怒想幫手
但係請保持理性唔好再送頭
你地已經上左車 都已經有人幫你地make sure無漏低義士
就唔好再擋車 快d走

小弟勁熟路

X2 超熟路

唔關8號事
係真係有人拆

我哋玩咪冇事囉

一入平台就搵撚死人

平台玩捉 真係勁好玩

走落土瓜灣你上何文田又得
你沿行去彩虹9龍灣都得
去到何文田又可以去到油麻地/旺角東

有無巴絲知道光復紅土幾點開始？

我反而未見過有人拆俾我見到應該打柒咗佢

搵黃埔巴絲帶路

諗起都興奮

仆街 黃埔海名軒半億起跳 樓價跌好撚大鑊
班popo夠膽衝入去 班中產實藍轉黃
放一粒半粒tg 班狗就玩撚完
強烈要求玩尻黃埔
順便請班廢老食煙
黃埔街坊仲忍？踩撚到你個樓市啦

你係咪講緊何文田站係既話就唔知
我想講係去紅磡火車站條橋比人拆

我要深黃埔

想問下點解保安被人圍？

啱啱先睇到 仲有無需要落嚟

係放就快 等班藍絲燥

啲人圍住保安做乜？

黃埔花園平台全部入得 狗係唔可以入黎 同12個期既平台都係互通 根本上你可以由船頭直去紅磡火車站

識玩一定係咁玩
但要班保安唔好放狗入黎

油麻地都好藍
油麻地街坊

入咗殯儀嗰頭有機會亂嗰頭又靜又暗
你會覺得一路行見到啲嘢都差唔多樣
算夾係紅磡站同何文田站中間
入咗嗰頭真係要熟路先得

其實我想講，差佬入黃埔嘈醒班藍已經會燥
私人地方唔入得

我地都日日貼poly hall橋，朝早貼夜晚就無左 黃埔地鐵站附近都短暫出現過連儂牆但一兩日就比人收哂皮，明明都有成間poly係度照住都唔夠打，到底呢區有幾藍 有努力做緊民宣，企街派傳單了，不過啲街坊唔係咁友善對待

因為要黃埔花園管理處回應點樣確保黃埔市民不受狗隻打擾 下星期紅土要點處理

上次整連儂牆好少人仲以為黃埔冇人

海濱南岸上平台部𨋢大把人唔識搵 唔係咁易

唔係啊講埋大hall梗係講紅磡嗰個 我行親都見到有師奶同小朋友幫手寫 可能我撞唔正搞事嗰啲人

去碼頭玩 射落維港

長期有街站

黃埔花園有警察宿舍

我唸應該唔會比入 咁大個屋苑放狗入佢一個應該負責唔起

其實反而黃埔先唔使驚

之前馬會出面有連儂牆 係議員嘅banner位 唔知點解都係冇咗

其實有再貼返啲上去，不過捱唔到一日又比人撕走哂

近紅磡果邊？

太多人 其實連停低睇停低寫都冇位

擺舊hall天橋閘口對面咪得

夜晚好多人放狗㗎

又聽到出面有冇人叫 發生咩事?

好似係黃埔班看更放popo入去捉人呀屌

黃埔

有冇live

成鳩日都夜晚晚行啦
咁撚多燈有咩好驚

我都想問 (PS: 街坊)
有次我想係海濱南岸(近維港星岸)個邊過去對面(近半島豪庭)
想問其實過唔過到? 我行完橫跨大馬路個平台之後搵唔到位落返 OK同Smart個大堂, 求賜教

真 但係花園D平台起碼可以比人避一避 D暗位多到 又多橋 根本上是旦行一條路都走到

邊期？

下星期光復紅土一定做得好好睇睇

依家成班街坊係黃埔要求保安交代

好難講 d老人家識條鐵咩 見你係popo就以為係正義既化身

碼頭都有被人搣左大半了

黃埔花園要人！
紅磡友準備出動

換

係, 黃埔你走唔出, 都可以匿平台一陣
假日時間外傭姐姐的另一個家

唔對路落停車場都玩撚死啦
咁多期

唉 聽日問下保安先

呃OT

唉 日日行番屋企就睇住條橋變

而家係咩事？

兩個廢老保安好廢

依家有咩事？

黃埔成個迷宮咁

保安已經報警

過到 搭𨋢落一層

可以直接投訴李家了 我等左好耐
要求和黃出黎問責

邊期邊座
講清楚先支援到

聽講保安放狗入去拉人

感謝你, 得閒探下險先

根本玩黃埔唔會走唔甩
上面紅磡碼頭轉右tst,轉左大環山
下面落返寶其利街又有大街小巷

記住唔好入酒店 酒店好撚多藍絲

尋日出黎歸左邊喇屌佢老母

吉野家！

我係啊 住消防對面

岩岩先返屋企

紅廣果面？

有撚用咩

popo入黎同黃埔撚玩捉姨因

大家都住得近

其實果度係勁唔順路所以自己好多時一係行黃埔過 一係行紅樂道走

利申 住過一年紅磡hall

消防另一個對面
應該係對正

我頭先有落去班狗走左就返左屋企
睇下係咪又要人
要就落返去

方便照應

On9，保安報狗想搞居民？

我都只係聽講過話可以係碼頭行到去火車站
有次上左維港星岸個邊, 行到你話搵lift個到就fail左, 行返轉頭LOL

認真想問
黃埔唔係私人地方咩？

報警自己比自己住客投訴?

點啊......就係因為黑警令大家不安, 仲拉左人, 你而家走去報警 (endless loop)

佢地係A出口個邊就唔係
其實搭地鐵過來好難保護你地, 雖然聽落係廢話, 但手足你地入來黃埔盡量唔好係黃埔站出! T.T

班街坊想撚到佢地幾時

街坊

點解可以一句聲都唔出

係呀

AB出口要過條馬路先係私人地方

正常
因為自己都試過紅磡碼頭行返去係行唔到 到後尾有次掉返轉頭行過一次就識行

同埋佢真係當正私人地方咁唔想比路人入 所以係幾乎冇指示

同埋黃埔站好on9
AB出口同CD出口分開
要入閘先過到對面
AB出口近黃埔新村
CD出口可以入aeon/商場 /紅磡碼頭直入尖沙嘴

廢老識閪咩

有無人響現場？真係報左？

重點，AB出口出面唔係私人地方
CD出口先先
而且係月台已經要決定出邊一面

有冇人知而家咩事？
好多人係mcd上面圍緊

我對面

唔明點解唔搵上級出黎

日頭仲有一個唔太sure但都可能有少少用的option, 吉之島下面係新城電台 (旁邊都有另一條路出去第度)

真心想知咩事
又話佢地開閘
頭先唔係黃埔站捉人？
有入到黃埔私家路？

有無手足系現場？
我住一期
想知情況

B出口直行馬會方向中銀轉彎應該係私人地方

CD一定安全D 不過到時手足跳閘由A去D都得啦

係吉野家

要出就出近黃埔花園既出口

冇記錯好似係因為structural問題做唔到一個大堂過所以先斬左右兩件

一齊report group
呢個group 好多大頭相😱

黃埔終於有景點

重要唔要人 可以即到

電台出會近碼頭 仲有kerry hotel 有food court係人都入得 可以變身再走

示威者玩遊擊，啲狗玩突擊？！

有冇手足可以講解下？
利申住12期

我試過因為出面太熱入閘過對面

4期
要唔要人

親眼係AB月台見過有人話個站冇CD出口

Kerry hotel海邊直落上條天橋就係星光大道

個設計係幾戇鳩
黃埔近海果邊有冇地方24小時開放？

講還講
唔好再講自己住邊自爆都有

如果入左屋苑範圍呢？睇地圖係私家路

估計7x藍

黃埔D人真係好廢, 唔知做乜Q
圍自己食焦有咩用...
唔怪得選粱美芬

自己成日都係咁

講到好似個撚個住黃埔都係選鼠王芬

記者都冇個, 好唔成氣候

因為何文田個邊都有hall 驚誤會左
下面條片就係個癲佬拆連儂牆

夠多人選已經死

咁夜邊有車入黎

黃埔花園D平台啦 海皮得一條大直路

On9, 又捉人又掉冰粒駛唔駛交代下呀？

應該冇 除咗酒店

選個D好多廢老,佢地一車車咁比人車入去投架

老麥都冇？

Le間12:00就收

點解仲戴住手套，屌......死黑警全家下地獄

近黃埔有兩間24 M記

紅磡灣有一間，家維好似都係？

必嘉街24老麥 不過好細 一眼睇曬

另外仲有間24惠康

近火車站多D喎 海逸果間我唔知

Google話係

家維係24，但對正西九狗屋基地，高危

收嗲啦 班保安放狗入私人地方唔撚洗交代？高空擲物唔撚洗處理？
你知條春咩

聽朝圍管理處算啦
呢兩條蛋散做到ｄ咩
炒撚左佢，post上網等全香港都知佢地有幾失職算啦